尋找失物 希望有好心人執到

日期：6月1日
時間：下午5點半到6點半期間
地點：元朗
違失物：一個粉紅色卡包 （入面有身分證 回鄉證 八達通 銀行卡 信用卡 學生證 及現金700）

如果有巴絲打執到 希望你交番去元朗警署
入面既現金拎去都唔緊要 最緊要比番d卡我
事關整番一大堆卡好麻煩 同埋過兩日要飛 好需要身分證

其實都知機會渺無 不過都想垂死掙扎下

幫你推下

多謝

好慘呀 要飛冇證件

係

最驚有人執到拎完錢扔左落垃圾桶

推

推推

幫推

9成9係蝻

咁姐係搵唔番

做左三十年人
從來未試過係街跌野

如果我都好似巴打咁就好啦
D褲袋裙袋好淺 唔覺唔覺就跌左野

除非你連埋passport一齊跌 唔係你都仲可以出境嘅